係咪要報食環

頭先飲完天水圍新北江地下大快活隔離間涼茶鋪 肚好痛 仲話要捉唔知咩人去打把
我好痛又好撚驚 點算好

1823幫到你

報食環
佢地一定會去查
如果係食物中毒投訴更加係大件事

超合作運動
守護食物安全你我有責

開名啦

冇睇咩名純粹經過聽到